認真 有邊度肯幫人割淚腺

喊簡直係浪費人生時間

哭泣聲絕無意義

認真答，喊係可以釋放壓力，排毒
點會冇用

係冇嫁

仲要一喊就頭暈頭痛氣促

冇
冇
冇
冇

絲打等我黎安慰下u啦

冇用果個係你姐，唔係淚腺

割左之後唔會眼乾？

盡量別教今天的淚白流